const workbookList = [
  {
    workbookId: 0,
    title: '자료구조',
    description: '자료구조 공부를 위해서 만들었다.',
    isPublic: true,
    questions: [
      {
        questionId: 1,
        hashtag: '면접대비',
        question: '1+1이 무언인가요?',
        creator_id: 'CS마스터',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: 'CS면접대비를 위한 문제집입니다 많이 데여보고 만!!!!!!',
        answer: 'CS면접대비를 위한 문제집입니다 많이 데여보고 만들어봤습니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '이것저것', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221117',
        createdAt: '20221117',
        options: ['1번 2', '2번 3', '3번 4', '4번 선택지', '5번 선택지'],
        writtenAnswer: '1번 2',
        workbookQuestionId: 0,
      },
      {
        questionId: 2,
        hashtag: '자료구조 마스터 가보자구',
        question: '자료구조 마스터 가보자구',
        creator_id: 'rlarjsdn',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: '다풀면 자료구조 에이플 쌉가능',
        answer: '다풀면 자료구조 에이플 쌉가능',
        hashtags: ['???', '!!!', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221116',
        createdAt: '20221116',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
        writtenAnswer: '2번 선택지',
        workbookQuestionId: 1,
      },
      {
        questionId: 3,
        hashtag: '미분방정식 날먹하고싶어요',
        question: '미분방정식 날먹하고싶어요',
        creator_id: '준이허',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: '이거 시험에 무조건 나옵니다.',
        answer: '이거 시험에 무조건 나옵니다.',
        hashtags: ['ㅂㅈㄷ', '그냥', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221114',
        createdAt: '20221114',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
        writtenAnswer: '4번 선택지',
        workbookQuestionId: 30,
      },
      {
        questionId: 4,
        hashtag: '받아쓰기 대비 문제집',
        question: '받아쓰기 대비 문제집',
        creator_id: '어쩔냉장고',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '받아쓰기 백점맞아 얘들아',
        answer: '받아쓰기 백점맞아 얘들아',
        hashtags: ['해쉬태그', '막추가', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221113',
        createdAt: '20221113',
        options: [],
        writtenAnswer: 'qweqwe',
        workbookQuestionId: 20,
      },
      {
        questionId: 5,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: 'qweqwe123',
        workbookQuestionId: 50,
      },
      {
        questionId: 6,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 230,
      },
      {
        questionId: 7,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 120,
      },
      {
        questionId: 8,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 420,
      },
      {
        questionId: 9,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 4330,
      },
      {
        questionId: 10,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 123320,
      },
      {
        questionId: 11,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 5350,
      },
      {
        questionId: 12,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 4560,
      },
      {
        questionId: 13,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 70,
      },
      {
        questionId: 14,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 850,
      },
      {
        questionId: 15,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 360,
      },
      {
        questionId: 25,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 2560,
      },
      {
        questionId: 35,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 1233410,
      },
      {
        questionId: 145,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 31230,
      },
      {
        questionId: 525,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 5430,
      },
      {
        questionId: 5465,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 75620,
      },
      {
        questionId: 432245,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 61340,
      },
      {
        questionId: 55555345,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 8760,
      },
      {
        questionId: 64522345,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 9667780,
      },
      {
        questionId: 5555555555552345,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 5345,
      },
      {
        questionId: 543512352351245,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 12630,
      },
      {
        questionId: 156489798789495,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
        writtenAnswer: '',
        workbookQuestionId: 543170,
      },
    ],
  },
  {
    workbookId: 1,
    title: '자료구조',
    description: '자료구조 공부를 위해서 만들었다.',
    isPublic: true,
    questions: [
      {
        questionId: 1,
        hashtag: '면접대비',
        question: '면접대비',
        creator_id: 'CS마스터',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: 'CS면접대비를 위한 문제집입니다 많이 데여보고 만들어봤습니다.',
        answer: 'CS면접대비를 위한 문제집입니다 많이 데여보고 만들어봤습니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '이것저것', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221117',
        createdAt: '20221117',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
      },
      {
        questionId: 2,
        hashtag: '자료구조 마스터 가보자구',
        question: '자료구조 마스터 가보자구',
        creator_id: 'rlarjsdn',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: '다풀면 자료구조 에이플 쌉가능',
        answer: '다풀면 자료구조 에이플 쌉가능',
        hashtags: ['???', '!!!', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221116',
        createdAt: '20221116',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
      },
      {
        questionId: 3,
        hashtag: '미분방정식 날먹하고싶어요',
        question: '미분방정식 날먹하고싶어요',
        creator_id: '준이허',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: '이거 시험에 무조건 나옵니다.',
        answer: '이거 시험에 무조건 나옵니다.',
        hashtags: ['ㅂㅈㄷ', '그냥', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221114',
        createdAt: '20221114',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
      },
      {
        questionId: 4,
        hashtag: '받아쓰기 대비 문제집',
        question: '받아쓰기 대비 문제집',
        creator_id: '어쩔냉장고',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '받아쓰기 백점맞아 얘들아',
        answer: '받아쓰기 백점맞아 얘들아',
        hashtags: ['해쉬태그', '막추가', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221113',
        createdAt: '20221113',
        options: [],
      },
      {
        questionId: 5,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
      },
    ],
  },
  {
    workbookId: 2,
    title: '자료구조',
    description: '자료구조 공부를 위해서 만들었다.',
    isPublic: true,
    questions: [
      {
        questionId: 1,
        hashtag: '면접대비',
        question: '면접대비',
        creator_id: 'CS마스터',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: 'CS면접대비를 위한 문제집입니다 많이 데여보고 만들어봤습니다.',
        answer: 'CS면접대비를 위한 문제집입니다 많이 데여보고 만들어봤습니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '이것저것', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221117',
        createdAt: '20221117',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
      },
      {
        questionId: 2,
        hashtag: '자료구조 마스터 가보자구',
        question: '자료구조 마스터 가보자구',
        creator_id: 'rlarjsdn',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: '다풀면 자료구조 에이플 쌉가능',
        answer: '다풀면 자료구조 에이플 쌉가능',
        hashtags: ['???', '!!!', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221116',
        createdAt: '20221116',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
      },
      {
        questionId: 3,
        hashtag: '미분방정식 날먹하고싶어요',
        question: '미분방정식 날먹하고싶어요',
        creator_id: '준이허',
        questionType: 'MULTIPLE',
        commentary: '이거 시험에 무조건 나옵니다.',
        answer: '이거 시험에 무조건 나옵니다.',
        hashtags: ['ㅂㅈㄷ', '그냥', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221114',
        createdAt: '20221114',
        options: ['1번 선택지', '2번 선택지', '3번 선택지', '4번 선택지', '5번 선택지'],
      },
      {
        questionId: 4,
        hashtag: '받아쓰기 대비 문제집',
        question: '받아쓰기 대비 문제집',
        creator_id: '어쩔냉장고',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '받아쓰기 백점맞아 얘들아',
        answer: '받아쓰기 백점맞아 얘들아',
        hashtags: ['해쉬태그', '막추가', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221113',
        createdAt: '20221113',
        options: [],
      },
      {
        questionId: 5,
        hashtag: '정보처리기사 실기대비',
        question: '정보처리기사 실기대비',
        creator_id: '정처기시험5번본사람',
        questionType: 'SUBJECTIVE',
        commentary: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        answer: '정처기 한번에 붙으시길 바랍니다.',
        hashtags: ['해쉬태그', '흠...', '이걸 풀어?', '무요!'],
        updatedAt: '20221111',
        createdAt: '20221111',
        options: [],
      },
    ],
  },
];

export default {
  workbookList,
};
